痢榮基幾時死？

煩撚到西咁
係咪捧利記多數弱智？

幫獌狗執屍骨先

講得好
基基

你老母比狗屌緊呀

利狗不願面對

你老母畀狗屌完生咗你呀

睇你個人都係失敗人士死賭鬼 轉嚟曼啦 幫你贏波賺錢